理性分析鏝猁分別

哥迪奧拿教出嚟-> 皇者霸氣
高普教出嚟-> 裙腳仔

邊個偷偷哋留低負評
解釋吓 而家講得唔啱咩

痢都已經打曬強隊
而且和左兩場, 班友點都醒神返少少
反觀mc 失分空間其實多好多

猁陣海鮮味滲緊出嚟喇
鏝之後嘅失分空間係咪指水晶宮同李城？

利仲要踢暴聯 車路士同愛華頓 邊有咁易贏

Ching sick ball
重有數漏嘅熱狗呢 講失分空間猁都多

我認為其中部份分別係

曼城
中場 ： 綜合上偏向技術型，有控制／組織力
前場： 陣法上，球員走位靈活，製造空位埋門／起腳能力強
所以無論陣地戰定快速反擊，攻力／整體性俱強

利物浦
中場 ： 綜合上偏向工兵型，控制／組織力不足
中場容易被對手緊迫之下散亂，容易與中下游球隊混戰
前場 ： 陣法上，偏向單打獨鬥，陣地戰中唔多恰到好處嘅互傳走位而製造空檔射門，只要前線球員狀態回落，球隊就唔容易取得入球

Ching用心分析
同埋因為鏝唔少球員可以打多過1個位置
所以變陣能力、面對傷患嘅板凳深度都算比猁強

另外
喺明知Gomez大傷情況下 借走Clyne 冇補人
之後傷TAA 加上冇正宗右閘
臨急搵Milner、軒隊客串右閘
可能為萬一再次跣走英超埋下伏線
呢下真係與人無尤

可能係clyne自己想走

係Clyne自己想走之餘
高普好似都唔太信任佢
之前TAA傷嗰時
都好似都寧願搵Milner客串 放Clyne後備
不過正宗右閘得佢1個
非常時期放走佢令人𢱑晒頭 重要唔補人
就算搵唔到適合嘅球員入手
相信遊說強留半季應該都實有佢作用

clyne出返嚟明明有貨交 唔用擺下以備不時之需都好啦

6比0

熱狗呢仲有

最衰都係高普

0-0

因為哥狗〉高普

樓主係咪叫jimmy

我係小學成日恰你果個呀

唔好講到鏝冇人傷咁啦

人腳咁多唔計

唔同品種嘅狗

求今晚跣腳機率